fajsal ibn chalid ibn abd alaziz al suud ur saudyjski książę jest synem chalida króla w latach i sity bint fahd al damir pełnił funkcję zastępcy gubernatora prowincji asir od jest jej gubernatorem przewodniczy fundacji imienia króla chalida wchodzi w skład ciała odpowiedzialnego za ustalanie kształtu linii sukcesji tronu przypisy